獸耳角色會唔會有人類耳仔？

有既話咁個角色咪有4隻耳仔

有4隻

GBF動畫.jpg

骨黎架，你有無睇

好似狼辛果類死都要用頭髮遮住兩側既
髮底下面有冇耳仔既呢

冇嘅話都幾恐怖